[西歐］5月頭去14日西葡 求意見

5月頭會同女朋友去西葡14日, 想大家比下意見
我同女朋友都唔睇波, 所以未必一定要去球場朝聖
都唔想去shopping
主要想睇下建築, 去下沙灘 飲下酒 relax

HKG > Barcelona (2-3 day) > Madrid (2 day) > Segovia (day trip) > Toledo (1 day)> Cordoba (2 day) > Sevilla (2 day) > Lisbon + Porto (2 day) > HKG

大約呢個plan有無咩意見

Gibraltar係咪最好搵時間去?
Thanks

屌仲諗緊咩葡萄牙西面

Lisbon + Porto 兩日？
全部時間攞晒嚟揸車/搭車？

Skip 咗呢兩個地方，上 Granada 好過

咁淨係Lisbon 兩日？我主要心態係去開就順手去埋😂

建議cordoba 唔洗用兩日
西維爾去cordoba 都係兩個鐘
可以選擇一日遊
另外你去得西班牙南面就建議俾兩日去Granada
相信你會睇得好開心

好 再睇睇先 因為見書好少講Granada
多謝樓上兩位

你試下search Alhambra 同albazin
去巴塞唔睇波試下睇opera
個theater 好出名好靚

我個人鍾意hea遊
Lisbon Porto 節奏好舒服
我上年去兩個城市玩左7日都唔覺多

Lisbon 加埋 Sintra 已經最少要三四日
睇完佢個 itinerary，真係應該 skip 咗葡萄牙

3月尾去左22日，地方類似
Valencia -> Madrid -> Granada -> Gibraltar -> Seville -> Lagos -> Lisbon -> Porto -> Barcelona

Valencia 如果唔係撞正la falles可skip
Toledo我係住Madrid, day trip去：Madrid市內我覺得麻麻好睇，反而seville啲景點幾靚！plaza de espana好好j
極力推薦Granada, 記得要事先book定皇宮門飛，如果唔係，要朝早四、五點去排隊先可能買到飛
Gibraltar一日行晒，幾特別，但冇時間都可以skip既。不過比我，都係會想吱一日時間去

Porto同lisbon我都好鐘意！各自住左2晚定3晚，係Lisbon 一定要留一日時間去sintra同Cabo da Roca

唔該哂上面幾位先
Update左 total 16 days 連飛機
9:00 arrive Barcelona total 4日> 第四晚night bus to Madrid > Madrid 1day + 2 days for Segovia Toledo day trip > Cordoba 1day > Granada 1day> nerja 1day > Sevilla 3 day 第3晚night bus to Lisbon> 3 days Lisbon 包埋 Sinatra + Cabo da roca> 第三日1430飛

中間幾個city淨係stay1日睇落好辛苦 但想去哂cordoba Granada nerja
如果要去上面三個地方，Malaga 迫住經過
定係應該唔好咁貪心
無乜機會會去到歐洲

一日真心好chur，會攰到冇心機玩
同埋Granada一日行唔晒，除非你朝早到，第二日夜晚走（我好似係咁 ）
記得book Alhambra tickets!!

一定會book
而家就係諗住去少一日巴塞 再分下d travelling time 睇下會唔會鬆動d

覺得一日Madrid 太chur。起碼有兩個博物館Prado 同Reina Sofia 值得去，仲有皇宮要去。而皇宮同兩個博物館分別位於馬德里市中心嘅東西面。
不過你兩日day trip 返馬德里大約五六點，都會有啲時間去吓博物館，冇記錯d博物館有時夜晚仲會免費，慳返十幾蚊

不過都係睇你同你女朋友鍾唔鍾意行博物館啦

未必岩博物館 鍾意睇景多 btw Thanks

問下先
有無巴絲去左mijas/Ronda?